各位手足，在家千日好、出外半朝難呀

記得呢度先係我地既家